有無人係SHEIN買過衫

岩岩廣告彈左SHEIN出黎
上去睇下發覺又幾平
係唔明點解無黑色款
有無巴絲買過 覺得如何

極劣質，仲衰過淘寶

之前有人講過係廣東寄落嚟

仆街
同一隻款台灣有黑色
香港網一件黑色衫都無賣
唔會係

大陸貨扮歐美伏過淘寶

質地超差

千其唔好!!!!!!
買過幾件 全部實物同圖完全兩回事
同埋真係大陸寄落嚟

伏到仆街根本就係淘寶貨扮歐美野！

係，中哂伏，成陣淘寶味！

大陸寄落嚟，簡直淘寶咁撚樣，質地差有色差，
賤價買垃圾

Shein zaful yesstyle都係大陸嘢

Yesstyle唔只大陸野嘅
利申：In過Yesstyle

邊度買衫好

好彩
見到啲yoga pant 想買

係shein買左個袋 用一個月就斷左條帶
衫就啲料好差 好簿

同求